荃灣塞緊d咩

識唔識渣車

龍德街街口 拖頭撞van
你慢慢

識唔識渣車 白痴

永久釘牌

一過橋已經塞咗成粒鐘

荃灣都撞車 就去再培訓局

係停車場入口拖頭唔夠位過 , 夾到架hiace
拖頭係出左一半 , 所以兩條線封晒

我都奇 有咩可能行都唔行

D人行天僑